Linkin Park 葬禮 播咩歌最好

In the end

Leave out all the rest

Armani